陳肇始: 須使用「安心出行」流動應用程式，如果沒有智能電話，負責人可要求顧客留下資料，但不希望顧客提供虛假資料

陳肇始表示，負責人可要求顧客留下姓名及電話資料，認為最重要是方便追蹤，不希望顧客屆時提供虛假資料。

收皮啦陳無恥

負責人亦須要求顧客使用「安心出行」流動應用程式。如果有食肆或處所未有遵從，會視乎情況，被停業或禁止晚市堂食3至14日。

又提水

即係可以鳩填

應該好多人直接登記資料就算，但會引起私隱問題

我見到好多人叫阿蛾

而家啲私隱條例捉得咁勁
正苦高官竟然講得出呢句野
真係豬都無人有

陳肇始表示，負責人可要求顧客留下姓名及電話資料。即係大家要比 姓名同 電話 呢2樣資料

停業使唔使交租？

好多人叫陳大文

藍店

沒有智能電話 對不起
我叫林鄭月娥

記住唔好裝

緊係去藍店幫襯

幫佢地爭取休息

佢一開波一定係咁講
之後過兩星期就會話由於發現大量市民留假資料
所以強制要負責人對身份證/ 市民如被發現留假資料=犯法

陳肇始WhatsApp帳戶被入侵 聲稱未有政府資料外洩

電子腳鐐

正路思維
香港人做咗奴隸一年 開始猜度到主子諗法

我叫激烈的海膽

有冇人諗過點解正苦咁快而又咁肯定農曆年後點解咁有信心數字會回落
確診數字會穩定落黎
咁肯定各樣處所可以開

d 數字其實完全掌握係正苦手上
我地無法核實
黎緊呢幾日, 只要佢報出黎確診數字延遲
玩下數字遊戲就可以拖延公怖報細數

做成比人覺得數字穩定落黎, 從而推QRcode 安心出行

小心啲政府搵唔到你果陣 搵軍隊起底機
基本上依家大家啲資料太容易得到

處所
場所

政府：呼籲業主減租

你未見識過雙重標準嗎？

惡撚到呢

不希望即係可改善d fd啦

負責人可要求 顧客留下電話
黃店識做啦

21800000
Tg: hugo1991

每個人心中都有一個藍絲

我個名叫任我行

Hi我叫屠龍麥粒花

咁即係民建聯簽名啦

我叫激烈的海膽
電話號碼81028332

放心，老闆，我唔想拖累你，我唔會入黎你度食野架啦，我自己煮。

又提水，真係on9唔係扮嫁啊

部電話係我度，scan唔scan我話事㗎嘛
我唔scan你咪唔好俾我入去囉

話冇電話
會有專人望住你唔比你玩電話

APP就唔撚會裝架喇
識玩梗係填啲似是而非既

久違了的不合作運動

原來仲有私隱條例 以為啲咩私隱專員死哂

不希望

我寫字潦到仆街

Chris Wong

陳寶珊又要出動

Cherrypicks 個CEO叫趙子翹
之前有寫過payme個app又做TVB港姐投票
佢好勁㗎 香港政府講到佢係神咁
但光榮背後都做過好多仆街野
詳細情形就問下佢啦

佢係加拿大籍嘅
佢好想自己間公司上市
可能接多啲政府project就得㗎啦

附加佢張專業人士相俾大家睇下

陳笑始

我叫鄧炳強，電話999

如果想扑我既

啊明解 提供資料

一個柒閪 一個臭屎

點算

Hello 我叫做張乳人

我姓連，叫登仔

777今年係咪要香港人咁樣去拜年？

通哂水

老豆搵仔好多素材

直接登記資料，千奇唔好比假資料

希望大家填真野

個個都叫我陳仔，我咪寫陳仔囉

放心！一定唔會俾假資料嘅！
聽晒正苦話

信政府！唔撚驚！

支那電子腳鐐重點

屌那星其實最應該做一樣野就係禁餐廳三九唔識七搭枱
呢啲佢又唔做
就算搭枱你都搵塊板中間隔一隔
冇㗎喎面對面個喎

淋病柒蛾
電話 ： 鳩鳩柒陸鳩柒柒柒
地址 ： 地獄

我叫陳肇始 我今年7歲

Book位咁
陳笑恥，2位

無架，已經預見到黃店會經常比人周
如果佢抽查到有人比假資料，搵唔到你個人就罰間黃店

林鄭會有私隱問題
我諗好多人會填佢既資料

追你老母蹤

全世界都填藍尸/黑警個名

哦 留下虛假資料就得

私隱條例普通市民唔適用，特權階級先用得著

試左一齊唔裝app話無smart phone先啦
排長龍變相抗議

企硬唔裝

笑恥

我叫鄧小強

馮盈盈IG出個po都可以買2-3個名牌袋，咁呢度加埋...？

我叫Chris Wong 平庸像我是嘍囉

老豆搵仔

我一心

賭聖
香港-3345678

不希望顧客屆時提供虛假資料

明哂啦

唔好咁啦各位，我地英秀 、一心、幼羚、家寶、念慈、思賢、有容、向華、修端、允行、月哦、笑齒全席人希望各位聽政府話

梁振英，689歲
鄭月俄，777歲
大家都住英國

老豆搵仔簡返隻

陳局長意圖想暗示啲咩呢？

電話號碼：
5201314

218五個零呀屌你老母

依據香港人黑心情況，一定有侍應賣啲客嘅個人資料。

有市民不考慮堂食憂洩露私隱 有人指考慮堂食支持食肆

食物及衞生局局長陳肇始表示，若稍後放寬處所及食肆營運限制，其中一個條件是處所或食肆負責人，須要求顧客使用「安心出行」流動應用程式。如果顧客沒有智能電話，負責人可要求顧客留下資料。 市民林先生表示，由於疫情仍未穩定，以及擔心使用「安心出行」流動程式，會洩露私隱及個人資料，暫時不會考慮堂食，如非必要會盡量買外賣回家用餐。他說，食肆負責人要求顧客留下資料的方法雖然可行，但可能導致食肆有更多人群聚集，增加感染風險。市民陳先生認為「安心出行」流動應用程式或沒有太大用處，又說食肆已有一段時間受禁堂食措施影響，如果可以留下資料以進入食肆，會考慮選擇堂食以支持食肆。另外，如果日後再放寬處所的運作限制，最想到健身室做運動。

2021-02-10 23:00:21

支港共好撚多次係咁

大家真係唔好留假資料啊

一定會搞鳩黃店
令人覺得你唔遵守唔用個on9 app = 搞到人地要罰錢/停業

看到94340634

看見他呼喚你

仆街啦狗官,

香港唔知有幾多個陳大文

81028332

俾埋條恐怖份子嘅身份證號碼。

其實憑什麼，你老味無人同佢打官司，你要我整老憑呀，
下次又唔知加乜

食餐飯都實名制

exactly

冇問題
我姓林叫兆波

陳同佳
肯拉我未呀

我叫習近平死全家，電話係689777

擺明搞鳩黃店

金拱門咁多人排隊
點招呼到咁多人

陳寶珊

食肆負責人擔心初七復業已錯過新春旺季

#港聞 有食肆負責人認為，年初七恢復晚市堂食太遲，損失過年旺季生意；亦有人擔心要顧客登記資料，可能引起爭拗。美容業界表示，新年後復業問題不大。 (2/10/21:10)

香港總商會歡迎將放寬堂食限制 稱為業界帶來喘息空間

香港總商會表示，歡迎政府決定即將放寬對食肆及其他餐飲處所提供堂食的限制，時間延長至晚上10時，並放寬至4人一枱，認為將為業界帶來喘息空間。總商會表示，自去年11月起實施至今的限制措施，已令業界大受打擊。總商會聯同救救香港餐飲業大聯盟及稻苗學會本月初進行問卷調查，收回308份問卷，近六成受訪食肆表示，若現行的限制措施持續，他們可能在未來3個月內結業。不少食肆推出外賣或外送服務，也未能彌補堂食生意的損失。 總商會稱，業界已積極做好準備，願意採取各種防疫措施，例如接受定期巡查、採用認證制度、嚴格執行佩戴口罩要求，以及追蹤接觸者等，確保感染風險減至最低。

2021-02-10 23:50:08

老豆搵仔
美帝制裁list

一定玩鳩黃店先

班垃圾真係為左盤生意，以支持政府啲On9政策
當初肯封關，仲會搞到幾個月都做唔到生意？

總商會稱，業界已積極做好準備，願意採取各種防疫措施，例如接受定期巡查、採用認證制度、嚴格執行佩戴口罩要求，以及追蹤接觸者等，確保感染風險減至最低。

準備定要求大家掃安心出行/登記個人資料

乜而家仲有人用智能電話？

餐廳鬼會同你對，佢夠膽咩？

冇權嘅條例等同垃圾

如果有食肆或處所未有遵從，會視乎情況，被停業或禁止晚市堂食3至14日。

攞番老豆搵仔D狗資料去登記

有冇人叫郭安發

淨係留電話號碼？

名同電話，如果唔想裝安心出殯既話

我建議餐廳登記資料首選，唔需要裝 apps.... 無犯法之餘。。。。

細舖，唔會覺得太煩。。反而啲大舖就會人多人塞住，久而久之，所有人就會嘈政府晒時間，香港人出名心急，之後個 apps就會收皮

明晒

比假資料又比港共捉，不過如果啲人個個都咁佢都冇乎

晚市買外賣要否掃安心出行碼 陳肇始稱只要入餐廳就要

政府宣布年初七起，有條件放寛防疫措施，包括食肆容許晚市堂食，每枱最多4人，食肆及其他處所的負責人，必須安排所有員工，每14天接受病毒檢測，亦要要求顧客掃瞄「安心出行」應用程式，或登記個人資料，否則會罰停業3至14日。食物及衞生局局長陳肇始在一個電台節目表示，當局正制訂前線執法指引，亦會提供更多資料及指引給予食肆等處所。被問到如有人刻意留下錯誤資料，為何要處所負責人被罰，陳肇始承認，難以核實有關資料是否錯誤，呼籲市民不要這樣做，重申「安心出行」應用程式有助防控疫情工作。她又指，當局執法時最重要視乎處所負責人有無盡力執行防疫措施，認為會有合理辯解。對於晚市買外賣是否需要掃碼，陳肇始說，只要進入餐廳範圍都需要。至於如果一家大小進入餐廳，小朋友是否需要掃碼，她在本台節目《千禧年代》說，一般家長都會知道小朋友行蹤，可由家長作代表。

2021-02-11 10:18:40